分享你既Yeezy

真係好靚

嗰啲fuck boy亂咁襯對yeezy

幾型既 但一啲稱唔上靚

10分我比8分啦

Never mind

流四yeezy

冇yeezy就酸到

係幾靚😍😍
但你隻腳太幼會顯得好怪😂

本人比較瘦 所以都覺中等身型既人著最好

女人腳

要有對yeezy 有幾難呀ching

柒咗 唔好推